你地重未明政府玩緊乜？

就是搵警察做坦吸引晒示威者方向
不斷刺激示威者後再突然放任示威者
然後示威者既怒火因為無法發洩就會開始攪破壞
完美演出暴動劇本
而前線就變成自己最討厭既人
俾後方政府同民間三方圍剿同割席
係社運有心有力既人俾政府一次殲滅
贏既都係政府

係咩 但林鄭令我呢d人更憎佢喎

咁你教我點做?

佔機場最有用
成本低，效果大

你地重未明市民玩緊乜？
係攬炒

全世界都好似你咁諗
咁呢個世界無革命成功過啦

當年六七班左狗炸死幾個細路令到民意逆轉
千其唔好令自己淪為六七暴徒之流

戒嚴囉屌你老母

政府最想就係你乜都唔做
和理非
唱今天我

問問外面d人 對呢件人肉廢柴淋病 是同情咗 定 更憎佢?

$0.3 要付出腦力的 咪咁hea 炒咗你㗎

而家係以力破巧
用最大力量去破你個局

而家集中既仍然係狗同狗竇，唔係好似67咁周街菠蘿同胞勿近
總之唔好與市民為敵

我明
但班前線唔怕子彈唔怕坐十年，你管唔到

依家講黎都冇用,佢地已經合理化哂自己一切行為
係咪真係覺殺人都冇問題,如果係,恕我唔可以認同
唔係批評道德,只係政權唔會回應你,而更開心,你幫佢一把,正正式式打你都冇人再撐你,更唔駛諗放返之前D人

Push
請各位冷靜一下！

不割席

推

我相信前線唔會傷及無辜

點解成日覺得前線無腦？
其實佢地仲醒過晒你班冷氣軍師

錯啦。
呢場戲係做比北京睇。
完美藝示範警方無力解決暴動，要求解放軍平亂。

轉載（已fact check）：
家中親政府媽媽終於轉軚，佢話又一次證明唔理市民生死，話就話係暴動，但特區政府同港英政府嘅做法差天共地，人地67暴動時果斷戒嚴，噉普通市民咪閂埋門，你啲警察出面掟乜掟物都唔關我事囉，依家特區政府又唔戒嚴，仲走去居民地方到亂掟催淚彈，根本就漠視市民嘅安全。上次打風又唔宣布停工，根本個特區政府都亂嚟嘅。依家連藍絲都知林鄭點心理變態法啦，推晒全香港人出嚟死

冇錯的確係咁

而家放咗目標係狗屋度，問題係第一無意義，第二影響形象，真係會有逆轉。寧願搞機場

依家同連登仔講咩都冇用
佢地嘅仇恨已經支配一切 所有暴力都已經合理

咁你話比大家知可以點，每次遊行集會都放黑警殺人，現家又話唔可以對黑警、咁可以點做呀

be humble

人地攞緊大紫荊喇

講攬炒林奠贏我地幾條街，邊有得鬥？

係啊係啊中計撚
比你和理非廿年你做到啲咩？

之後就跣習包子一鑊
出解放軍入習種數
之後香港有咩事、經濟有咩損失都直接計入支那數
外資大條道理同自己國家講要求介入
如果係就高手啦

轉用道歉令受影響市民心軟，對市民禮貌親切友善不粗口，儘量唔好佔路佔地鐵，唔好舉英美國旗唔講支那港獨，矛頭指正政府

我見到太多case因上述原因黃轉藍

認同,
衝狗屋同衝佢屋企係一樣罪, 前線比人帶風向 / 有人想帶前線風向去狗屋度

上個月都聽過
其實應該轉返多啲和平集會
本身罷工想玩和理非回合
但因為琴日而變返勇武

又中計？

又出現中計黨，係呀又中計啦。

推 冷靜睇清局面

sor 前線做乜都會有我地去做文宣

全中

輿論會慢慢傾向政府，我地要諗方法，變招。
要開始小心輿論風向

大家記住
不割𥱊
見唔到有人手持危險武器

Push

快d出老解，唔出正契弟

偏向咩？偏向濫捕？偏向濫射催淚彈入民居？偏向警黑合作？
上個月都聽過噉spin啦

知啦又中計吖嘛

風向係有d奇怪 可能玩左兩次不合作民意真係開始流失 加埋警犬開始日日玩抹黑 市民又未接受到玩火
應該真係要停下搞番多d和你飛/放映會 集番多d民意同比前線休息下先

人地有共產黨照呀on9

唔係中唔中計
係要堅守目標
唔好變成警民衝突

我最怕到時話尊重前線

好希望前線每做一步要諗下點解要做⋯

推，點都唔割但要保持理智

Pushhh

有冇文明國家用和平方式贏過？

其實應該馬上攻南邊圍村

對家唔禮貌，我哋更要禮貌

對家當全部市民都係刁民，
我哋首先當全部市民都係朋友

我哋話人哋唔見咗個良心，
大家千祈唔好唔見自己個良心

同怪物對戰好容易令到自己變成怪物

手足 共勉之

咁係咪應該要2百萬人遊行今天我,之後原地解散呀

喔 咁點？

認真玩埋今日要停一停諗諗有咩政策
政府轉玩法 我地都要轉
唔係真係會輸

香港中計出沒注意

暫時除左大聲啲屌人影相未見到示威者搞破壞
有無即刻駁嘴？

真係唔可以再打平民，我知前線好大壓力，不過求下你地忍下

睇下班p牌講咩啦，全部支持縱火架

好，你走去捉林鄭出黎，快

pish

點解唔去禮賓府?!!!!!

倒不如…

前線係俾所有人關注既群體，做到識控制行為唔過激(輿論既標準)，而我覺得個方向都應該去番林鄭度

點解政府同差佬之前死狗咁款，其實係一種放任引前線”亂黎”，然後彈出黎開記招話「你地重話唔係暴動？」

收住d火先啦，日日開記招既目的係俾全世界睇示威者既行動係點樣變本加厲，令佢越來越有支持同理據收義士皮

政府係迫你地做個真正暴徒，點解呢排d狗成日由得你地搞佢地狗屋？我支持勇武，但好似俾人引去做一d野咁，再配合警方每日記者會

成班烏合之眾

要挽留民意

俾新方法 唔好講啲呀媽係女人嘅野

死人都唔割

既然你覺得搞機場有用 咁咪去做
唔需要批評其他人做法 大家都做自己覺得岩既野就得
冇野需要指責

冷氣軍師講下咁要點啦

咁你有乜高見
暗殺林鄭暗殺維尼

push

無錯，唔好搞無辜的人。

唔好比仇恨衝昏頭腦

林鄭目標對象唔係已經有堅定立場嘅人

做野之餘 守護身邊人嘅理性 應做先做 唔好無差別

下個星期擇個日入去囉

而香港嘅義士孤立無援
呢幾年已經睇清楚哂所有所謂歐美國家/國際機構/團體
無利益佢地唔會出手

殺狗冇問題 唔好殺錯良民就得

禮貌對市民
要留民意

越係憤怒 越要冷靜

狗署無乜人會反對
紀律部隊宿舍就over左小小

林鄭既目標 唔係識睇依個post 既人呀

返去沖個凍水涼
諗下要啲咩
之前做左咩 有咩結果
如果再做會點 改用暴力有咩後果

不分化 不篤灰

但暴力真係得唔到民意
下次搵唔到咁多人出街 罷工

但廣大平民唔會諗得咁通透
只會睇表面

推推推 唔割唔割死也不割 但大家坐埋一條船 互相提醒守護啊屌

我真心希望前線，成個運動停一停，諗一諗，唔可以咩行為都無條件支持

推 而家做得過晒火 俾人光明正大捉錯處 大家而家要休息 唔好做任何野住 再係咁實輸

我覺得你地繼續衝擊冇問題，但有冇諗過記律部隊宿舍唔止得黑警家屬呀?
唔係行完就算，但都唔係傷害無辜
你入去搞機場都可以
你地係咪想行返佔中條路?

出老解佢都唔會好得去邊同七傷拳冇分別

講得岩

你重未明當年孫中山玩緊乜？

不分化 不割席

身邊已經有人對塞公路，塞地鐵，放火反感
堅，同事朋友都有
小弟已盡力去解釋
大家要反思一下

而家佢明顯要製造市民同埋市民對立
如果繼續咁樣放火落去 唔會再有市民支持
大家諗清楚啦 又送人頭又輸民心
之前有個post話擠提 用返經濟影響啦
同埋罷工

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

除非令到個機場運作唔到
唔係成班入去坐同唱今天我
777唔會驚架喎

唔會割 但要思考點破局

兄弟唔好被仇恨沖昏頭腦！
對準政權，五大訴求！

衝突入面要控制自己！唔好俾自己成為自己討厭嘅人，好似黑警咁濫暴！

光復香港，時代革命！

望下日本學運先好再講啦

機管局堅驚
又唔郁得我哋

推!

推!!

樓主又想loop 返14 16年？

講好左不割蓆
仲係到講民意論

小心

係事實

大家開始要捉啲過度激進嘅人

或者提醒/勸佢地唔好大破壞

有

得啦得啦對準政權呀嘛
6月講到而家唔撚悶？

Well said

機場

讚同 係咁同黑警都無得鬥

你地憤怒既時候諗下天琦封信寫乜

有勇無謀的革命必失敗

冇野講

airport

連登好多人唔帶腦 根本唔理和理非的想法 一直天真以為幾萬勇武就可以抗爭勝利 明明差少少公務員就願意放開手腳罷工 不要亂搞令佢地卻步
你喜歡話我分化 話我p牌都好 不是每個和理非底缐都係殺人放火都可以 過了底線就好難再叫人支持你 你地是不是真係好想重複雨革冇和理非支持的局面 林鄭明明已經明顯話你知她想逆轉民意 仲要傻傻俾位佢入 你地知知民航處今天的罷工成效有幾大 佢地罷多幾日政府都要跪 你叫佢地宜家點名正言順罷工
你地勇武派可唔可以唔好咁自私

機場啦

點都唔會割𥱊
仆街黑警打撚到示威者七勞八損
林鄭殺人兇手

點都係憎完政府先憎警犬再憎前線

推機場

陰謀論？食屎啦 !

首先冷靜落黎，保護身邊既人，再想辦法將眼前既衝突轉變為對政府既攻擊

唔係割，只提醒。
破壞/燒雜物好多普羅大眾真係唔認同，失去佢哋嘅支持/民意係好危險。
唔好忘記班建制/藍絲最叻抹黑，之前無料都可以p圖，宜家成日比傳媒影住燒嘢/擲石，後果可大可小。

唔好被仇恨支配自己呀
和理非勇武要輪流出擊呀！唔好偏埋一邊！

時間無多 想拖到9月開學
會自動淡化
但我地會唔會比佢地得逞？

唔會

等發哥講兩句： 影響一個人變節的四種可能，權利power， 財富 money， 家庭family， 個人 personal

禍必及家人

［呼籲］我明白大家好憤怒，行動同時請表達你對本日３場記者會的不滿

不割蓆
相信前線
但係請唔好俾仇恨帶住走
Be water and be humble

推！！！

推警察做擋箭牌

其實林鄭都玩緊攬炒
焦土之母

佔港交所有無得諗？

唔好比仇恨支配自己

以武制暴無問題
特別係對公安同黑社會

但千祈唔好傷害平民
咁一定失民心

我哋唔係黑警同圍村佬周街打人

咁多正評係乜野事

算啦樓主
同班上咗腦既人解釋有撚用
佢地要死唔通你阻到咩

扑警車要割呔，因為香港根本無咁多拖車，咁變相係自動佔路，前線可以做少d

圍狗屋要用鐵鏈鎖實閘門，
咁就攻: 狗想解鎖的話前線可以用鐵通捅
退:俾更多時間前線走

用電油！
電油lum係狗屋門口，一出就點火

因為你on9囉
仲問

理性分析

再係咁前線冇哂市民支持，推

唔好放火同攪到市民

唔可以由得勇武派變過街老鼠
要犯眾憎就一齊犯
去機場

你控制到d火? 火神? DLLM

次次都屈暴動㗎啦
一兩次真係暴力d都係攞返你放出嚟嘅債

明天會點

推俾你班勇武睇

你明唔明咩叫Be Water
我哋七區人 突然間過去殺佢一個措手不及呀嘛
七一衝立法會 都冇擇個日子啦

咁容易轉藍 得罪講句都有d問題
有良知都知中共港共幾邪惡
唔係政府逼我地洗做咁多野？
你估我地唔想做港豬 行下街打下機食下好西又一日

政府想先安內後對外 政府本身內部分裂不穩
有公務員企埋示威者一邊 但當佢地都比示威者針對
無辦法都要企政府一邊保護自己 對抗成個政府仲要面對平民質疑佢地做法 一定漸失支持 然後失敗

依家急需要和理非活動溝淡個暴力氣氛

感覺身邊既人都覺得呢班人好煩

矛頭指返候生仔.....

政府依家就係派你呢d 人落黎講d 和理非
以為大家聽得多就自然散水

殺入去唔比人出境定坐係到先

推推推，目標一致

唔撚會割

因為你唔你機師

今次勇武回合一完
大家又可以入機場和你飛啦

重點應該擺係林鄭同一班建制派官員到，宜家影響市民但影響唔到班高官，所以佢地日日當我地冇到，繼續話我地係暴徒。唔該大家一齊討論下一步棋點下先將到軍

前線決定，不割蓆

核爆都路割蓆呀

武勇只會不斷用不割席騎刧個運動
又完全唔聽意見
擺工集會又要變放火 想點呀?
一意孤行似你地玩割席多D喎

太遲
宜家搞咩活動都好，都係同一種結尾

但破壞既野到而家都係只係黑社會同差佬有關

睇睇就明

唔好spin 狗方向 要對準政權

巴打我認同你講既，請對準政權！！！！

唔好中計呀!

Be water
冷靜諗清楚邊樣嘢係呢場運動嘅最終目標

遲一日半一都唔得 係都要將擺工焦點搶走
下次搵鬼同你擺啦

你講得好啱，可惜你哋嘅同伴人地一勸就屌人老母！

On9 㗎喎你真係

得你明晒

無錯
所以我地要堅守一點
不割席！
大家最終目的都係為香港

佢哋會覺得懷疑佢地嘅人有問題
自己冇問題 被仇恨侵蝕到一個地步

721之後呢個講法已經唔成立

Be humble.

應該好似琴日咁。引班差佬去中產地區
逼佢地放催淚彈

等班離地中產都出埋聲
去埋老蘭

講攬炒邊夠林鄭

不割蓆就一定，但係有冇唸過在持續落去順風就會變逆風

你傻的嗎 612就係冇做過 所以先民意歸邊 政府要縮
宜家你真係有做 民意好難支持你地 政府真係等緊民意逆轉 所以要日日開記者會
你們不要以為政府三萬警力不能平息運動 佢地只係等緊民意在佢地果面才動手

因為和平集會嘅人冇食催淚彈嘛
大家都知唔係勇武搞事，你睇元朗同沙田就知根本本身想和平非，最後都係啲黑警走過嚟搞你
如果真係要改善嘅話可能真係去返機場嗰啲集會，噉就真係和理非啦

樓主再世孔明

事實就係絕大部分香港人都政治冷感，要爭取主流民意就唔可以有位俾人入

有咩高見?

政府最想你燒咗個警署，死返十個八個popo然後全城圍屌示威者，運動完結

簡單一問，破壞警局係想達到咩目標？

缐

勿分化 和理非同勇武兩者都不可分割
你可以話勇武要冷靜 唔好俾仇恨沖昏頭腦
但係無人可以話勇武自私

但係我哋嘅裝備用嚟革命係唔夠用

玩核彈都唔割呀

agree

對市民禮貌親切友善不粗口！

其實樓主講果d 野前線個個都知
唔好又用d人地中計既口吻講呢d普通野

無論如何 警察就係政府唯大最大保護牆
一定要破佢 林鄭先最驚
完

不割蓆 不分化

大家真係要冷靜啲

冇減少憎恨淋病，但係你哋令人哋扣左你哋分。唔啱聽就話人哋三毛，三毛次次都係鬧你地，唔係勸你地囉！

sorry割唔到蓆
只會睇到黑社會幾可恥

比D建設性發言please

puisgh

#1唔懶的懶腰• 3h
我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

大家有冇諗過，其實有5星旗，做乜都岩？

樓豬真係傻9嚟

大家認清我地目標呀...係政府
搞掂政府...先可以清算犬隻....

推一推

Diu 完全無人講過罷工 shift曬focus

係

要識進退

推啊
依家失去晒理智 民意一日一日咁散

咁世界上大部分革命都係失敗收場

有心理準備, 唔係壞事

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

林奠 依招好毒

錯啦錯啦 支那內功夠深厚 用七傷拳會延年益壽！！

仲*
0.3

五大訴求好緊要啊！

真正勾結外國勢力,同trump 講成功左分ㄧ半富房比佢還國債,完

如果真係俾人割 香港仲可以點救

推 要俾中立淺黃甚至淺藍睇到人畜之別
要屌我地都無咁理直氣壯

請宜家仲係街既人盡快返屋企
夜啦 危險 之後入機場啦
俾d旅客見識下

破咗又點？想老解出？攬炒係原意咩？
同埋就算想攬炒，而家咪又係無升級做暴動嘅決心。一隻狗都未死，你同我講攬炒？

呢個真

今日完左之後要停一停，加強文宣工作同點對準政權

唔好失焦，記住5大訴求

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)

小心政府
唔好行佢套劇本

樓主既論調根本係 blame the victim

今日搞成咁完全係因為暴政！

冷靜

憤怒令你失控

推 大家冷靜啲

林鄭都係不斷等翻盤
只要示威者整死左一兩個無辜民眾
林鄭不斷等緊呢一刻

所以前線應該休息 差足電 由和理非去機場 和平示威？

玩唔玩火我冇咩意見
但係對人禮貌少少 幫下文宣手

你有辦法跳過警察直接攻擊到呢個政權嘅話
話我知 我好想知
唔知就收嗲啦 成日出黎講廢話
鬼唔撚知咩屌你老母
個個打緊仗講咩啲懶高尚嘅廢話

和理非 79日又係左膠大會

推..要理性..唔好亂破壞

Agger

依家林鄭不知幾開心，
夠哂料話我哋係暴徒。
不過搞返和你飛，需要和平文宣。

true

冷氣開左幾多度？

點解咁多人會比正皮，唔係真係信有人會唔記得五大訴求。

我最憎既永遠係ccp

之後係港共同黑警

前線永不割蓆

請各位保持獨立思考，唔好比仇恨沖昏頭腦
人少玩遊擊，人多先衝好無

另外想講五大訴求，追究黑警只係其中一個，可唔可以平衡下各個訴求，每樣都做d⋯咁樣先唔會令自己咁易跌落政府既陷阱。

今日林奠落order叫班狗盡情打市民，你地有眼睇架啦，好多彈都係無舉旗就射過黎，有明彈有暗彈，根本唔當我地係人，我地因爲咁好嬲係好正常，但唔可以一味戀戰，戀屌狗，要睇情況撤/再聚

建議對住班狗唔好咁簡單一味屌佢老母，因為真係幫唔到成件事，要屌就屌佢地既惡行！！等所有直播都知佢地既衰野！
警黑勾結，罔顧元朗市民人命
2個月發過期催淚彈千發，毒性化學物四散
無差別粗暴棍毆行街市民，流血事件不斷發生，受傷人士數百計等等
要比全部睇直播既人知佢地有幾咁醜陋！幾咁垃圾！

要有戰術係真
但我相信大家嘅智慧
兩個月嚟大家都成功走過

講埋啲廢話都咁多正皮 戇鳩鳩

我諗樓主唔係叫人乜都唔做既

我諗冷靜少少先，唔好影響到一般市民，無辜既人啫
凝聚多d支持無壞既 be humble

搞狗屋係打擊黑社會

推，要有下一步諗法

警民合作，警察叛變

真係要停一停, 諗一諗呀大家

鬼唔知咩

三毛回應都成百個正皮

宜家咪一步步升緊級
如果唔咁做咪返返去激嬲共產黨 二百萬人遊行個階段
做左未？成功左未
宜家香港係軍政府黎架喇
唔破個軍 其他野就唔駛講
仲講乜鳩中計論
事實上圍警署 破警察 圍政府建築就係成功方法之一
其他方法你有既 一係就提議下

唔好講d前線個個都知既野 當得自己明 其他人唔明咁

所以不割席 不分化

我都好肯定會有好多中立會唔鍾意前線嘅暴力行為
坦白講有邊個鍾意暴力
但都會有好多人更嬲政府乜都唔做 仲不停火上加油

班泛民都未撚割

你上面班人割咩？
玩個火就驚輸
咩都唔好做
左膠派對，遊行集會完就繼續返工好唔好？

不割席就OK

其實可以雙戰線
機場太遠 加上非禁區容量有限

屯公咁耐都冇警察就知咩事啦
咁重要竟然唔清場先, 黃大仙天水圍就咁快

頭先屯公啲人屌撚哂鬼

佢咪講左玉石俱焚囉
佢既目的係攬炒

同意，憤怒只會令你諗野完全偏向一邊

行一下步之前，先冷靜，停一停，諗一諗點解要咁做

咁係咪唔洗再檢討咩都唔洗傾？

咁你唱今天我喇
政府最想你咁樣

大家要同拒鬥長命

支持攬炒！
期待老解！

唔覺

麻煩Set 左deadline 先做野
將所有行動責任射左出去先 plz

同意
民意好重要
唔好下下咁惡對其他市民

點解示威者會打呢個呀伯?

洗腦分化
狗做坦 搵黑社會打人先 再入示威者數

明鏡！
支持你！

每個星期佔一次機場有無得諗

未醒嘅唔會醒
醒左嘅唔會割
兄弟爬山, 加油

兩者一拍即合

點解仲未 成功攬炒

忍 克制

依家前線變咗自己最中意既人啵，以前睇佢地一直比人打好撚心痛，依家佢地終於還手，但都睇得我好心痛，不過係痛快果隻

你要明白

連登仔係連玩核彈都唔割席嘅一群

唔好咁睇得起其他市民

求人不如求己

港交所而家都唔用人手交易啦影響有限

其實唔好叫佔 叫活動啦
如果上腦想blcok 機場個運動只會即死

的確有部分黃係來自黑警家庭
更唔好講普通紀律部隊

要記住對準政權 唔好沖昏頭腦

機場 呀

歷史話比大家知，無民意既革命係唔會成功。

但係如果只顧民意而挷手挷腳就乜野都做唔到。

所以我地只要堅守原則，唔好被仇恨同憤怒支佩就足夠

唔係話D咩,LIVE都講緊林鄭又搵D黑勢力出黎,大家要小心

真，特別係影相，禮貌d叫佢地唔好影

推
真心唔好燒狗屋！

手足們小心

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

真心希望大家謹記梁天琦講嘅野 衝唔係問題 但真係要諗清楚先 民意真係我地最大嘅後盾嚟 見到身邊有撐嘅人都開始動搖 努力解釋緊

利申 HKG+用戶 只係咁多年嚟冇開過post 所以先P 牌

你地要遍地開花真係唔該快閃

就真係唔好戀戰，佢地晚晚都捉十幾人

咁你地不如集中返衝擊中聯辦好過
個傷害效果仲好d

你地見今日癱瘓交通個成果幾咁大，做完就閃啦

攬炒咪即係逼所有人落水？ 自私過共黨

有啲前線開始對人唔禮貌唔識be humble
的確係已經令一啲人反感
而且成件事開始失焦
暴力帶唔出個訴求
令人誤以為為暴力而暴力
做番好個訴求同觀念係好重要
政府一見你無左民意就會旭手
所以民意不可失

yes
我用一句總結樓主段說話
大家中計喇

總之唔割席

突然間又中計LU

做啦屌

做咩都唔割𥱊

利申 忠實和理非

仲有夾埋班黑社會夾擊

其實由上環果次班人戀戰開始
已經睇到個問題響邊,但佢地無正視到
好彩同一晚(用好彩好似仆街咗少少, sor) 有元朗恐襲搶哂fo
可惜之後都係暴露哂班勇武既根本問題
就係比仇恨主宰咗大腦,亦即係梁天琦講既野
響呢一點上面,我係buy天琦
所以我只能夠講,話我失敗主義撚都咁話
呢場運動已經輸撚咗

今天我？
不割

班中計撚成日話知唔知政府就係想你咁咁咁

其實自己就係中計果個
政府咪就係最想你唔好升級
和平遊行再拎到盡個民心
林鄭佢都唔會好似而家咁驚

人不畏死，何以以死畏之？

機場機場機場

係啦 革命一撚定係吹下冷氣就會成功啦
你仲未明我地玩緊乜？

其實大家係應該要冷靜少少 我都係唔會割 但係當有其他言論出現係應該參考下
你可以當佢係5毛想帶風向先 依家連登既5毛已經高級左 但係你都可以利用依個5毛去理解下和理非果種思考或者意見係點 點解可以用依種言論去帶動到風向
依家好明顯就有一班和理非係真係接受唔到玩火同不合作運動 所以先咁多5毛甚至政府想用黎帶風向
口講不分化不割蓆好簡單 但係有d淺黃其實唔係真係去到大家咁支持前線義士
大家唔好次次都諗住200萬人係每一次都支持自己先 民意一定要用唔同方法去儲 特別係依家警犬日日出黎抹黑 希望大家真係可以理智少少

要明既始終會明 遊行集會 根本乜都做唔到 行動升級就割
咁講乜有訴求 前線唔係話大晒 但係人地冒住坐監風險都要咁做
我地要做既係不割席

大家係陶瓷，唔好同爛缸瓦黑社會硬碰

777係想社會大眾將示威者同黑社會做對稱既類比，相成兩幫會衝突咁，矮化示威者

咁d 狗打人呢？
鳩拉？

8月8日，佔機場

想贏 唔好俾仇恨沖昏頭腦

燒死popo 全城慶祝

梁天琦獄中書說過「必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠。」

我諗好多人都明，但好多人都諗唔到有咩可以做，對班狗發洩可以唔駛點用腦，自我感覺良好d好似有做到野咁
當然後果係自high完就一車車咁送頭
黑狗係要屌，但一定仲有大把野可以做

似係一路咁搞啲人愈憎林鄭龜縮多啲

中計撚

不分化不割蓆
永遠支持前線決定

好撚多分化po，大家請不推文回覆

所以請大家行動時記得be water be humble

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋，未夠民意基礎）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

放核彈都唔割呀！
我無資格批評佢地做得岩唔岩
6.12都係靠前線，先可以停左個送中二讀！
前線決定！我絕對尊重！

我只要各位手足
不流血！不受傷！不被捕！

點會討厭前線
有冇前線 打到警察昏迷？

燒個少少野，有示威者打到差f變植物人
尼樣又點同d黑警計啊

黑社會 強姦犯！

要對準政權！！！拉果幾條仆街落台！！
大家吾好比仇警情緒蒙蔽雙眼
除左黑警
政府最高層果幾條仆街先係幕後玩家

講咁多 都係要對準政府

成年人
政府是想消酷示威者精力

突然今晚咁多人搞警署，有啲鬼

問心前線做乜都唔撚割 佢地付出幾撚多野
但同意要冷靜落黎諗清楚黎緊要做乜 因為次次開大波都幾十個手足比人拉比人打
民意你問我就wfc 要站邊都站左 所以中立/淺藍黃游離既 今日可以支持你 聽日可以支持對家
一句到尾就係勝利球迷 可以嘗試感化但唔會係主線
罷工我睇唔到香港會做到第2次大規模住

好想星你一巴之後叫你冷靜

對準政權呀不割蓆不分化

點解越攪越激？？有無得冷静下先？？
我和好多香港人唔支持攬抄！

鬼你老母

不分化不割蓆
永遠支持前線決定

真係要
例如不合作運動
對住啲唔理解既平民 說服佢絕對好過圍屌佢

Pish

p牌仔

佢日日攪記招，手足全部靜一靜，休養一下，等佢冇野好交代，就由記者提問接落去。

呢段時間要攪番好同既市民關系，爭取支持
阻塞交通時社會由佢地付出左，要排解已累積的民怨

你個靜字打撚錯左呀傻閪

777係想社會大眾將示威者同黑社會做對稱既類比，相成兩幫會衝突咁，矮化示威者

大家係陶瓷，唔好同爛缸瓦黑社會硬碰

成年人
政府想消酷示威者精力，係時候想想其他謀略

割你個頭 警察唔係濫用暴力 邊有咁多人出黎呀

到左呢個時候一定唔會割架啦

但就真係想佢地唔好勇字當頭 晚晚送人頭

講快閃講左2個星期都未學識

禮賓府 why not?

平時速龍一早衝晒出嚟, 今日由大家燒半個鐘先慢慢嚟清人

點解越攪越激？？有無得冷靜下先？？
我和好多香港人唔支持攬抄！

就係要照顧義士
才不可以讓仇恨上頭

梁天琦獄中書說過「必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠。」

可惜既人佢激嬲晒d屌你老母市民
所以不會割蓆

同意

要禮貌對市民

攻擊紀律部隊宿社已經有機會傷害到無辜既人

唔係只有黑警住咖。唔好再比仇恨蒙蔽雙眼，好唔好？

3毛

割乜撚野？而家係叫你用腦啊

唔駛再做d咩證明黑警有幾仆街 大家有眼見
真心覺得勇武手足可以休息一個星期先

事實差唔少人被仇恨影響咗

點解越攪越激？？有無得冷靜下先？？
我和絕大部份香港人一樣，唔支持攬抄！
再落去一定割席！

push 樓主話得好啱

根本樓主就唔係叫人乜都唔好做
而係諗吓

我地做嚟為乜
我地咁做work唔work

坐定定涼冷氣就想有民主 呢種人一世都唔會成功

Unless 佢哋殺人先，如果唔係唔會囉

今日話日日開記招就係想洗白，
等啲淺黃，和理非，中產都支持佢地。
文宣民意好重要！

推呀

成件事好似一個局咁
鄉黑，黑警都係轉移視線既工具，想挑起示威者既憤怒，一直有仇恨想報復。

之後，示威者就有一連串既不合作同破壞既行為，影響愈黎愈嚴重既時候，民意就轉向。

好似呢3日電視既畫面全部都係破壞既場面

咁多位師兄師姐，唔好比仇恨支配，理性同腦思考，鬥智先會贏架

無人需要你支持 屌你老母

唔好中計

推呀 前線睇

明顯引導緊示威者同搵食撚，藍絲，黑社會，警察互鬥

我覺得仲未輸 有道理的行為就要站出講清講楚 明明罷工之後 只要有更多公務員響應就可以成功 卻只想着用武力解決問題 你叫民航處的人點繼續罷工 人地真係要站在道德高地才可以明正言順罷工 而佢地的罷工行為亦是影響最深遠 是整個運動成敗關鍵 我希望可以有更多和理非出來向勇武講清楚 和理非回合勇武就不要出手 現階段真係罷工才是最好手段 我真係唔想運動失敗
勇武派們 要你們忍手唔放火係唔係真係咁難？

都係果句。藍絲果d 佢地睇到既就係破壞畫面
我地睇到就係官逼民反，警黑勾結

大家跟本睇到既野都唔同，講多2句都廢是

佢地唔會因為你跪係到，講多2句就轉思想

唯一方法就係等差佬搞埋佢地
針唔吉到肉唔知痛

我係p牌，但百份百是香港人，流香港血！！
點解越攪越激？？有無得冷靜下先？？
我和絕大部份香港人一樣，唔支持攬抄！
再落去一定割席！
回頭是岸

不割蓆但我地需要檢討

你地明白嘅
就認真諗吓點輸出革命啦

成日話前線決定
宜家唔係講緊一個戰役
而係成場戰爭點先嬴到呀嘛

up

係呀 好多淺黃或者外國同事
佢地都話黑衫好惡又唔識尊重 慢慢覺得好反感
我自己都拆左唔少彈

五大訴求 不割蓆

根本自從612全部人歸邊哂，政府玩依招已經太遲

如果我地見人就打 有殺錯冇放過
咁我地同元朗白衣人 黑警告暴動有咩分別？？？

依家政府開始打民生牌，經濟牌，玩慘情
我地更加 係更加 唔可以 以暴易暴 ！！！

冷靜 冷靜 冷靜 冷靜 冷靜

唔係話唔好屌 但係必須對準黑警 對準政府！！！！
千祈唔好同地區人仕 打鬥 ！！！！！
唔好俾政府更多藉口！！！！！！！

同你地意見唔同就叫分化 就唔係同路人？

求前線快走

左膠最撚中意拎極端例子比
而家有冇警犬死呀?
連刀都冇,又冇流血
邊撚到暴力?

我話輸咗係因為班勇武個腦已經唔係同你講嗰班人響同一個方向
而呢個轉變已經返唔到轉頭
所以我先會話已經輸咗
雖然咁講好絕望

無啦 我有幾個和理非朋友已頂唔順啦

繼續推

Be humble
唔係所有人都好似連登咁義無反顧地支持示威者
贏到民意先可以贏到場運動

我都唔同意，次次都咁多人被捕

推，前線可以同和理非傾下？唔傾同政府冇分別

同71個班勇武差好遠

加強返文宣？

其實真係間唔係要和理非遊行下，比勇武抖一抖

推
重點係機場呀

不要跌入老共「群眾鬥群眾」嘅圈套，要思考，要進化，對準目標，對準政權

唔好倒果為因，林鄭政府去到今日連一個訴求都唔答應，點解？個局勢去到咁係邊個做成
我地香港人和理非試過（2百萬人），佢地都係諗住照過條例，唔係班勇武條例過左啦，香港會點？一早攬炒左啦

怎麼都不憎示威者啊

收皮啦p牌，一開熱門幾廿個割蓆po

再咁攪落去，醫返都晒藥費
我係p牌，但百份百是香港人，流香港血！！
點解越攪越激？？有無得冷靜下先？？
我和絕大部份香港人一樣，唔支持攬抄！
再落去一定割席！
回頭是岸

有冇諗過消防員
佢哋有幫過大家 上次元朗單嘢
我認為一單還一單

Be water be humble
唔好比仇恨蒙蔽雙眼

予頭指反林鄭呀，我地要集大多數人既力量，唔好互相批鬥。

集中民憤去特首辦!!!!!!

[好重要]請勇武手足隨身帶索帶！

推！

禁你提出方法

我地仲有希望未輸，鬥智！

其實612 有好多和理非都有出去 有今日成果唔只係勇派 和理非都出左好多力

咪撚再用你呢d濕鳩logic
條條例之所以暫緩
和理非都有份
無和理非backup你單靠勇武政府撚會care
根本呢下係互相support之下形成既小勝利
你講到遊行人數完全無作用
我屌你老母啦

大陸同林鄭而家將成場運動扣帽子成「港獨」呀！！！！將「光復香港，時代革命」性質扭曲而入位！！！！

想借反港獨將衝突同矛盾升級，自己民意翻盤！！ 然後合理化升級警方武力同流氓勢力！！

唔好俾位佢地入：
1.唔好再叫光復香港，時代革命口號（實際無具體訴求

（再唔係直接打無辜牌，寫我們不是要港獨，而是要基本法承諾的真普選）

2. 繼續具體代針對林鄭管治失當+追究警方濫權行為
（亦都最能凝聚民意，同香港人最不忿最確切面對問題）

唔好功虧一簣香港人！！！！！！！！

自己就絕對唔會割
但前線都要考慮吓普羅大眾，係咪咁多人接受到
我老母都開始話緊今日好似過咗少少火
雖然唔啱聽，但民意真係好緊要架
得唔到民心，依場運動好快就完

學天琦話齋，唔好比憤怒衝昏頭腦
冷靜d商討吓下一步應該點做

但既然勸唔住，就應該團結一齊上

2113 地鐵不停荔枝角，深水埗，長沙彎

對準返政權先 管治失誤 警權過大 警黑合作
今日記者會已經扣緊港獨帽子喇

其實係
大部分上得連登既都深黃，放乜彈都緊係支持
但好多游離分子 淺黃真係唔係接受到

今日係非常大規模，認真需要停一停諗清楚，風向轉會對我們很不利

當日的確係靠勇武，但已經係個幾月前嘅事，情況已有變

街頭衝突只會被林鄭口實，比佢有位走，佢係最想有警察死嘅人，一死，玩完

同埋前線真係上頭，你睇下佢哋噴字寫咩？
我一個五大訴求都見唔到

出兵都要有理有據，冷靜！

機場！機場！

推

不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

出一出呢個圖，呢排好少見

我冇諗過割蓆同圍剿喎
放核彈都唔撚割！

收皮啦你 唔講道理 只懂動武有乜用 中二病

對準政權
對準黑警

諗諗計拆佢地個記者會先 咁攪法好易比佢地騎劫

PUSH

邊有義士傷害到無辜既人？

催淚彈係黑警自己眼界差，自己射左入去宿舍，有晒片
你咁警無辜既人的人生安全
又唔出post去譴責黑警

連儂牆同放映會好似都冇晒聲氣，推返文宣啦，連登以外嘅人未必跟得切進度

女版希特拉，係你諗得太過樂觀！？

今日拉左好多手足....

明咩鏡純粹覺得樓豬既logic唔太岩姐
支唔支持革命係另一回事啦香港好明顯仲未去到做到革命既地步勇武佔太少數

我地唔係唔做野，而係要諗下做呢樣野有乜用。

諗清楚天崎公開信講d乜

‘如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？’

班黑警唔係係宿舍裡面射彈出黎咩?

唔好殺人同傷到平民就ok
其他都ok

罷工 只要有更多公務員罷工就可以 人地真係要站在道德高地才可以明正言順罷工 你放完火叫人地點敢呢個時候站出來講罷工

一日未出老解都唔會攬炒，但係要出到老解，你要打贏班狗先，但我並唔認為有可能

我地唔可以為洩憤而做，大家聽返林鄭今日個時記招，佢又出返雨革既記招，就係想用我地既行動做題材，大做文章，將我地打造成市民鬥市民，示威者破壞社區

再退一萬步諗，我地升級武力，好易俾人charge riot。每次示威都輸幾個前線手足，咁樣值得咩？

推到勇武見到！
利申：唔割蓆

防止民意逆轉只需要做一樣好簡單嘅野

要叫停

唔係叫撤 未思考到下一步回行前

勿輕舉妄動 捉棋就話得回棋姐

依家香港一子錯 滿盤皆落索

同埋612既勇武同今日既勇武已經係兩回事
612既勇武係你可以等班狗犯錯去得分
今日既勇武你係送分比人
但而家班撚屌淨係識一味升級升級
愈升愈送分
咁你升黎把撚呀而家？

玩完今日，休息返幾日先

無人要割

成日無視和理非 似勇武想割蓆多d 講乜都俾人話分化

咁班警察既所作所為真係令人髮指架，咁可以點？政府唔理，班勇武就比人拉左幾十個，可以點？元朗黑夜班人唔告又可以點？勇武見到自己班兄弟咁好難唔著既

公關戰可以點打？

你班和理非收返埋啲難聽說話啦
你係和理非嘅原因係你無膽
你地唔係醒啲 智力高啲㗎
嗌你兩句軍師就真係以為自己諸葛亮
大把前線清晰過你班柒頭啦

正解

依家唔只靠勇武 要提升智戰

轉
未FC
【2125】部分地區情況：
深水埗：防暴警察退回警署內，現場仍有示威者集結於附近一帶。現時港鐵不停茘枝角站、長沙灣站及深水埗站。
天水圍：防暴警察曾密集施放催淚彈。
大埔：速龍及防暴警察清場，多名示威者被捕。
荃灣：荃灣市中心內有持鐵通藍衫人士遊街，有人受傷，街上留下血跡。
鰂魚涌： 北角警署內警員曾向示威者發射催淚彈，示威者退至北角消防局後散去。
黃大仙：防暴警察已經清場，現場以街坊居多。
機場：有市民於接機大堂接機。

政府而家似比示威者日頭發洩 入夜就發癲拉人引到前線發火 再發洩 扮受害者 開記招譴責 無限loop

叫你每做一步諗下點解要咁做都叫3毛？

冷靜一下，唔好被憤怒蒙蔽雙眼

諗一下天崎公開信好唔好？

「雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

‘如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？’

留名等睇聽朝三毛推曬堆玩火殺人post上黎
立此存照

因為無狗入去啊嘛
你覺得逃避到香港軍政府呢個事實？

事實係好多中流人係咁
我地唔可以放棄佢地

始終得民心得天下
加上我都覺得塞地鐵作用不大
同容易有衝突 民鬥民 對我地形象唔好
對準狗同政權好d

政府根本就是想抺黑示威者是搞港獨革命，真的要轉口號，專注番五大訴求。同埋，這三日放火圍打警局有點過火了，給人一種只是在發洩情緒仇恨。

我當然明大家好撚嬲

但你地而家只係每個星期不斷重覆，然後又有人被捕，對方係可以合法殺人，手足gear又唔夠，無得打

所以大家係要對準黑警問題，唔好叫「時代革命」住，林鄭已經開始用呢4個字去打你哋

記住香港社會係保守，要令和理非可以繼續backup大家

記住天琦講過咩

我唔係勇武派
唔信可以睇返我之前既回覆

見到有d爭拗想緩和下
無心話是但一方

同意 唔割蓆 但要冷靜 唔好中計 勿忘初心

係呀
佢目的真係咁

唔係無視和理非，大家理念一樣，今次既成功表達出和理非加勇武一起會相輔相成，所以大家要通力合作

p牌仔 講野語氣好少少

我老婆魚革覺得丟磚係暴徙,宜家話點解林鄭唔快D死,班狗亂開槍收買人命
林鄭越做越番唔到盤,明智既早D同佢割蓆

咁清晰又每個星期都有手足被捕？
事實如此，係難聽
連士兵都保唔住，咁樣你地係好將領咩？

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

幫手推

我不是想指責任何人 但我覺得真係有必要同其他勇武講清楚 若果我地真係想場運動勝利

七傷拳

政府最想你地日日集會 唱今天我 終極和理非

其實好似星期日咁就夠 升級你爆佢玻璃 放火 一兩次民眾都接受 但長做件事無幫助 做事不溫不火先係長勝之道

我諗入去同外國人宣傳下
佢都會驚驚地

真

如果政府真係想咁做咁我覺得佢完全做唔到果種效果囉
林鄭自己都講，無任何公開場合啲主辦單位想佢出席，意味住宜家基本上民意係好難再逆轉
示威者嘅行動只會不斷升級，由200萬人遊行過後，大家都明白唔為社會制造問題，政府就唔會回應哩一點已經非常清楚，所以即使啲人開始搞破壞，民意都漸漸會開始接受
如果林鄭仲係有一刻覺得民意會出現轉機，只有一個可能，就係有警方人員出勤時陣亡，佢等黎等去都等唔到，所以你見佢今朝好撚嬲
不過如果一個唔覺意，係有示威者陣亡嘅話呢咁就真係....
所以佢宜家係同我地玩showhand，大家都all in 左了，已經無得返轉頭。

我自己係和理非 所以非常清楚和理非的想法 我覺得今天有必要俾勇武派知道和理非的想法

回歸之後港豬已經和理非左好多年

呢幾個月終於忍唔住覺醒

已經無野可以輸

我覺得搞地鐵作用唔大
容易惹人反感 尤其中游果d
對準政權 對準狗
比較合理

起碼我地既形象唔可以係擾民
事實係真係好多人要翻工搵食
唔反對都係因為體諒我地 理解我地
民意經不起太多消耗

真係要停一停諗下一步點做，依㗎就話撚緊政府同狗啫，不過之後我哋只要行錯一步棋就可能被人撚番轉頭。

所以希望前線可以冷靜啲諗下之後條路點得落去。政府依㗎就係搵緊一個反擊嘅機會去引來迴響搞死我哋。

民主方式爭取民主

民主係
唔認同對方既言論 但誓死保護對方既言論自由
對方唔罷工 唔屌
對方唔表態 唔屌
對方藍絲 深呼吸一下 唔屌 從此不相往來

千祈唔好成為打壓異己既連衛兵
咁同獨裁冇分別

btw 覺唔覺五大訴求好似少左人提
唔知算唔算不知不覺間視線被轉移左
係咪應該集中返d

今日allin左做唔返正常了,一係一反到底一係投降安定廿年等死

負皮
又係冷氣軍師

支持
係一定要講出黎, 仲要不斷推post
一定會有好多撚樣話咩你分化、冷氣軍師, 屈你五毛帶風向又乜又7
但唔推你自己既見解,帶出討論, 令前線班人知道而家有呢一種睇法
就同睇住佢地死無分別
我認為和理非係時候佔領一陣輿論
有人屌你既, 有point既,參考下
老屈你既,直接block

但政府亦都好想有警察被殺可以翻盤 如果唔係都唔會每次出黎開記者會來刺激我地 政府唯一唔想係我地繼續罷工 特別係公務員

要思考呀

冇錯 我今天決定不再忍下去

psuh

其實冷靜下,停一陣啦勇武
比大家搵個著力點去繼續撐你地
你係要搞到大家一鑊熟既
真係唔好怪人

仲講唔講道理

唔好比佢Misslead落狗屋啦！

我絕對認同， 我都見到而家 已經有淺黄轉咗藍啦， 佢哋就開始覺得 啲後生仔追求嘅嘢，已經同初初有改變。
我每次見到後生仔畀人拉，我都好心痛。

有d 野其實可以做, 而唔使講出黎

唔好令自己變成自己最討厭既人啊

咁有咩可做？
所以話係長久戰呀
大把野可做 首先要接受你地無可能短期獲勝 忍唔到 同毅進仔有咩分別

其實大家都為香港好，抗爭一定會有損失，好似罷工咁（對經濟都會有影響），其實林鄭政府假如去到出解放軍都唔答應任何訴求既話（果五個訴求好過分嗎？），佢先係罪犯

其實能做緊我地當初撚佢地嘅方法
又係撚到佢地着晒火 之後突然散
等佢地無得出火

今日黃大仙 又係激到黃大仙人着晒火
之後無喇喇有批退晒入狗屋
啲人就圍狗屋

我都唔知點拆 好似用返自己嘅招式對付緊自己咁

推推推推

始終都係要諗計針對政府 令政府癱瘓
和理非方法政府懶理
長期勇武又會損耗人手

係人都知林鄭做緊咩

無能用民意唔會散

屌我個超級藍絲friend都轉咗
今日竟然屌鳩林鄭
不過唔代表支持示威
但佢都係到屌林鄭搞亂社會

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

推俾班前線睇

雖然唔知點做
不過佢講得唔算冇道理
不分化不篤灰不割蓆

係時候要停一停冷靜下，如果和理非可以成功既話冇人會想勇武，勇武係燃燒自己既生命。唔係咩都唔做，但係要引對家犯錯提升民意，依家已經不斷做緊，唔需要再武力升級；相反，對家已經用返我地依招，所以be water be humble。依家罷工已經進行左第一次，我估無人估到今日港鐵朝早會停成咁，依家要醞釀第二次更大罷工。
和理非集會->勇武上場->畀popo清場->街坊落場屌狗

今次瘋狂搞狗屋令林奠記者會無賴表現同三罷失焦，和理非都係唔好搞任何活動住

佔領機場！

我係唔會割

我唔係太明和理非同勇武既行動有咩相沖，大家目的都係想政府回應五大訴求，和理非可以照罷工，二邊一齊做政府既壓力會更加大，加上勇武做到咩底線（殺人放火？），我見警察近距離開鎗就多

公務員其實要罷工壓力好大 他們站出來要俾藉口話政府做錯 所以出來指正政府 但如果勇武繼續到處放火 公務員一定唔會再站出罷工 因為普遍價值觀都接受唔到放火 佢地站出來一定會俾人指責 不能光明正大站在對的一方

其實大家如果唔俾佢捉到路,
即係, 明知政府愈期待你搞, 你愈唔搞
他們失左方向預測, 咁都可以啦.
之後有需要先再突擊.

用攬炒黎逼政府跪低
佢唔肯咪攬炒lor,

係呀 係香港政府逼所有人落水 逼所有人攬炒
因為佢地係共慘黨

其實現在既政府都好錯啦，警權已經完全無克制。。。。咁和理非都可以選擇都機場集會，上次都好和平咁散去，不如和理非同民陣相討搞一次和理非機場大集會，你覺得可行嗎？

和理非 唔同 勇武 割
勇武 唔同 和理非 割
唔好下下話三毛五毛

認真 今次運動內部有重大分歧
有需要認真討論下

人少就圍狗宿舍，人多就圍狗總同政苦office？
其實圍狗宿舍幾好，班狗總唔會個個月OT有八萬蚊，平時一個月得幾萬，如果我哋可以嘈到佢要搬屋，出去租屋住，佢份糧又點夠洗，咁到時佢就冚家富貴，連叫雞食煙啲錢都冇晒，又唔會滋擾到普通市民。
同一招可以去同啲高官玩下都得喎！

其實警察係condom, 佢地拎夠負評喇, 搞佢地/搞破壞不如中空政府財政。

就算香港警察解散，對歎冷氣高層/中共完全無損傷

又玩民意吖？ 屌你好心俾啲新意喇

全世界都憎佢，所以我哋更加唔能夠令佢如願，佢用雙黑令我地發顛失民意，我哋要謹慎思考下一步點做，民意好重要，尤其是我哋五大訴求，其中一樣就係要真普選，要拉攏民心。
首先要對準政權，黑警黑社會只係佢隻棋！

成撚日驚民意不如係屋企打飛機啦仲抗咩爭

之後未推返政府

唔割
不過勇武大哥們都要諗諗下一步
咁俾狗拖都唔係辦法
林鄭只會繼續龜縮

民意好緊要 政府明顯係到煽風點火緊 唔可以俾之前嘅努力白費 再咁落去場運動會輸 之後11月嘅區議會選舉亦都會失好多中遊人士嘅票

我地要明白，會上連登嘅人，係會主動發聲嘅一批，亦係網上嘅主流，但唔會上網嘅人仍然係香港嘅大多數，所以網上見嘅，唔代表香港「主流」嘅民意，因為中共呢條路鋪咗好耐，香港已經太多中國流入嘅人同文化，更何況大部分香港人本身就喺中國嘅文化長大，「愛和平」係中國文化，而且今日連連登都開始多咗批評甚至割蓆嘅post

sorry for 1999, 我今日都有啲迷失

五大訴求 缺一不可

LM

文宣第一

武功第二

本身有大批中立少思考老人，見知識分子 有錢佬 支持運動 內心開始有一半懷疑
佢地思維係好簡單 好就好曬 壞就壞曬 你一阻車阻返工 佢對你印象負面 咁對運動理念睇法都會改變

我覺得 阻車 比 暴力 更打擊 運動既民意
希望都唔好再阻車
暴力我接受到 反正點都唔夠警察暴力

好呀

集中五大訴求

呢個值得諗下

重申五大訴求

推，下一站，和你飛

<<形勢不利 我地就黎輸喇！！！>>

捉精靈啦

無質疑過勇武嘅功勞，但都唔好否定係有和理非同民意支持先暫緩到。
前線真係開始失控，今日林鄭話開每日記招，為乜? 咪就係煲大d混亂等市民反感，想民意翻盤，2014雨革咪就係咁搞散囉。
明知係個局點解仲要踩落去，停一停唔好再衝住。林鄭咁厚顏無恥，唔好諗住又升級衝幾次就搞得死佢，咁只會令我地大傷元氣，同哩個無恥政府係要玩鬥長命呀。

啱啊

面子要緊定福𧘲重要，阿sir 出來握下手，已經係一個好好處理
做人既棋子都要睇長遠，做中共既棋子最後只會慘淡收場

同初初有變我就唔認同
只係呢個政權太過腐敗，原先嘅問題係冰山一角，宜家越掘越多深層問題先感覺有變。
但係我地係冇變過，只希望大家可以有多一份冷靜

既然係咁就更加唔好割蓆! 我地雖然手法唔同但係理念一樣 前線絕對需要我地支持

死得

個人認為冇大台既壞處就係冇人比佢地講數
我知大台有大台好
just sharing

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

毛澤東：天下大亂，達到天下大治。
林鄭：天下大亂晚晚玩群眾打群眾同大搜捕（有無鬼我和理非唔識，現場判斷），再日日開你4點鐘Madam意圖扭轉民意，達到天下大治重拾管治威信。

P牌中計撚
唔知呢個推測岩唔岩
同勇武唔割席 但大家真係幫手諗下點拆

有時講啲相反意見 我明大家好難入口

休息既時候 可以睇下王者天下，火鳳燎原
參考一下如何用計，套用係而家都非常適合

絕不割蓆及篤灰
但千萬別成為六七之流

支持樓主

尋日朝頭早佔龍翔道嘅時候，有個阿婆喺度話：同六七暴動嗰陣時差得遠！
真係好諷刺

唔係割蓆
但運動黎到呢個位，的確需要檢討

就算幾支持勇武 始終有個位要點到即止 同有軍火backup既革命唔同 鬥暴力冇得鬥呀

成班中撚曬林鄭計

你越暴力佢越高興，跟佢劇本行緊，佢仲等緊民意逆轉既時刻，按目前形勢，佢就快成功。